{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002404",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 월(月)"
    },
    "text": "蚕室の新しいムーンライト、ウォルホテルの無限大室イベント51!イベントを通じて様々な特典を提供します。宿泊施設は計30室の客室を保有しており、周辺には様々な駅があります。ゲストのために韓国語で案内支援をします。客室は2名基準で、3名様のご利用には追加料金が発生します。平日と週末、最大10時間無限大室の客室が使用でき、5回利用すると1回無料クーポンが提供されます。駐車場が狭いため、無限大室は車両利用が不可能な点をご了承お願いいたします。一部の客室はデラックス客室であり、特定の客室を指定することはできず、駐車は1部屋あたり1台可能で、トラックや乗車は駐車できません。ウォルホテルは別途の禁煙室を運営しておらず、退室後に換気をさせた後もタバコの匂いがすることがありますので、ご了承ください。タバコの匂いなどの理由で当日キャンセルはできませんので、ご利用の際はご注意ください。ALLDAY商品の場合、入室時間と退室時間を必ず確認して予約してください。アプリ予約者の場合、身分証明書をお持ちでないため、成人認証が不可能な場合、予告なくキャンセルまたは払い戻し処理されることがあります。宿泊の入室締め切りは午前4時です。入室が遅れる場合、事前にご連絡いただかないと任意キャンセルやノーショーとなる場合がありますので、ご注意ください。払い戻しポリシーは宿泊や貸室によって異なり、すべての払い戻しはアプリ精算手数料を除いた残りの金額に基づいて払い戻しされます。アメニティ(洗面用具)はアプリを通じて予約した場合は有料で支払い、現場で直接決済した場合は無料で提供されます。さらに、最新の空気清浄機、ヘアアイロン、マッサージ機、ボードゲーム、アイスカップ、ホットドリンク、冷たい飲み物など様々なサービスが提供され、隠しカメラ探知装備も備えているので安心してご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ウォルホテルは計30室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ムーンライトの特典は何ですか？",
            "answer": "ムーンライトでは、最大10時間無限大室の客室が使用でき、5回利用すると1回無料クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルの駐車場の利用可能台数には制限がありますか？",
            "answer": "ウォルホテルの駐車場は狭いため、無限大室は車両利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は2名基準ですか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は2名基準です。3名様のご利用には追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室を指定することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、特定の客室を指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルは禁煙室を運営していますか？",
            "answer": "ウォルホテルは別途の禁煙室を運営しておりませんので、退室後に換気をさせた後もタバコの匂いがすることがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルはできますか？",
            "answer": "タバコの匂いなどの理由での当日キャンセルはできませんので、ご利用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ALLDAY商品の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "ALLDAY商品の場合、入室時間と退室時間を必ず確認して予約してください。"
        },
        {
            "question": "アプリ予約者の身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "アプリ予約者の身分証明書は、成人認証が不可能な場合、予告なくキャンセルまたは払い戻し処理されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室締め切りは何時ですか？",
            "answer": "宿泊の入室締め切りは午前4時です。遅れる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは宿泊や貸室によって異なります。アプリ精算手数料を除いた残りの金額に基づいて払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "アメニティはどのように提供されますか？",
            "answer": "アメニティ(洗面用具)はアプリを通じて予約した場合は有料で支払い、現場で直接決済した場合は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ウォルホテルでは最新の空気清浄機、ヘアアイロン、マッサージ機、ボードゲーム、アイスカップ、ホットドリンク、冷たい飲み物など様々なサービスが提供されており、隠しカメラ探知装備も備えていますので、安心してご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 654
    }
}